點解會登入唔到apple store 明明打岩密碼

我本身有幾部iOS 裝置
iPad iPhone 都用個個密碼登入到apple store iCloud又入到
但唔知點解部iPod touch 6 起iOS 8 打岩密碼都話我錯誤
奇怪既係佢又入到iCloud
究竟發生咗啲咩事
我驚打得越多個密碼都唔岩 佢會封鎖左我個apple ID
有冇人知可以點做

大細階?
轉過pw 再試試

唔好再試 再錯可能鎖你apple id 拎去apple store問啦

唔關事 係打左好多次 我係好肯定個密碼係岩
同埋佢會彈出個 你XX裝置已經在XX登陸 跟住有個security code出現起我其他裝置度

比返部機人啦

比返個account 人啦

屌收皮啦

我試過啱啱買機果下
個sales同條女都睇住我開account
肯定我冇打錯
輔個頭再打密碼就話錯
俾佢地試過晒都唔得
結果要洗機

reboot?

係部iPhone 升左iOS 10就有呢個問題
我其他都冇升級到
唔知關唔關IOS 版本問題

淨係app store唔得 搞到d app冇得更新
iOS 10 iPad 又冇事

雙重認證

正解

打完你個密碼後面再打埋個code先enter

無得比我打啊
同埋第一次登入iCloud 已經打過 係冇問題
講緊有問題係 登入app store 佢係咁話我錯
但明明打得岩
呢個情況係得app store先有問題
iCloud仲入到

iOS 8 唔support 雙重認証
你熄左佢再試試

關左雙重認證 真係得左
唔該曬

學到野